想做波板糖人

有冇巴絲打介紹
申請左兩次都收皮

師兄 係咪波板佬？

要比人望

草泥馬冇手揸波板糖